樹仁高層入嚟望下

唔該你哋啲校政可唔可以唔好朝令夕改
一時話f2f+online 一時又改番面授
搞到大班人放棄hall 而家奶哂嘢
而家連出個exam arrangement都可以咁7
一日出兩封email去解釋 又要返嚟考 又話可以online考
唔明你哋想點
其實你哋出arrangement嘅時候係咪深思熟慮過決定咁樣做
作為學生嘅我真係睇到R撚哂頭

高層點會睇連登傻撚咗呀？

樹仁⋯⋯拉

讀垃圾就咪撚掛住hall life

多左喇

讀得樹中就係咁架啦

我都知冇咩可能 但真係睇唔過眼
真係好撚唔合理

唔好意思巴打 阻你少少位同時間
希望岩岩入u既新生自己提高警覺

[督灰藍絲][恒大樹大新生入]麻煩識定唔識 狗二代羅超賢同佢老死陳懷謙既都入一入黎